股壇至尊 都督面面 號令天下 莫敢不從 大師不出 誰與爭鋒

媽咪面今朝啪一下手指
將QQ拉起既三百幾點化為烏有

面神一直都比晒信號你地
輸錢真係唔好怪人

熊市買牛 你班人真係傻咗

痴撚線 燈到 QQ出大技都冇用

麵神

麵咪媽

佢倒轉左個名 會唔會可以轉運

麵咪媽話家陣整固會再升

咪搞我na，我一家大細ar

開始了